msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: telegram-bot-nezha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-25 11:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-29 16:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: telegram-bot-nezha\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 522554\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: myapplication.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 26\n"

#: utils/controller.py:76
msgid "🔗URL must begin with <b>https://</b> or <b>http://</b>❗"
msgstr "🔗面板链接必须以 <b>https://</b> 或 <b>http://</b>开头❗"

#: utils/controller.py:79
msgid "🔗<b>Successfully</b> saved:\n"
msgstr "🔗<b>成功保存：</b>\n"

#: utils/controller.py:93
msgid "🔑<b>Successfully</b> saved:\n"
msgstr "🔑<b>成功保存：</b>\n"

#: utils/controller.py:115 utils/controller.py:157
msgid "{} Connection Failed.\n"
"Status Code: {}.\n"
"Error: {}"
msgstr "{} 连接失败。\n"
"状态码：{}。\n"
"错误：{}"

#: utils/controller.py:129 utils/controller.py:171 utils/handler.py:468
msgid "No server detected."
msgstr "未检测到服务器。"

#: utils/handler.py:35
msgid "version: 1.0.0"
msgstr "版本： 1.0.0"

#: utils/handler.py:38
msgid "This bot is used to query servers details on "
msgstr "此机器人用于查询哪吒面板服务器详细信息，哪吒面板项目文档： "

#: utils/handler.py:40
msgid "<i>DISCLAIMER: </i>"
msgstr "<i>免责声明： </i>"

#: utils/handler.py:41
msgid "<b>Security of sensitive information is guaranteed.</b>"
msgstr "<b>本机器人保证您敏感信息的安全性。</b>"

#: utils/handler.py:42
msgid "Please be aware of the risks."
msgstr "请自行知悉潜在风险。"

#: utils/handler.py:47
msgid "No saved data.\n"
"Please Set Up your Nezha Dashboard First‼️"
msgstr "没有保存的数据。\n"
"请先设置您的哪吒面板‼️"

#: utils/handler.py:49
msgid "🔗URL is not set.\n"
"Please send /url YOUR_URL ❗"
msgstr "🔗URL 未设置。\n"
"请发送 /url 你的面板链接 ❗"

#: utils/handler.py:51
msgid "🔑TOKEN is not set.\n"
"Please send /token YOUR_TOKEN ❗"
msgstr "🔑TOKEN未设置。\n"
"请发送 /token 你的token ❗"

#: utils/handler.py:55
msgid "Set URL & TOKEN 🆙"
msgstr "设置链接和token"

#: utils/handler.py:56
msgid "Check My Panel Params"
msgstr "检查我的面板信息"

#: utils/handler.py:58
msgid "Query Server DATA>>"
msgstr "查询服务器数据>>"

#: utils/handler.py:59
msgid "Delete Saved 🔗URL and 🔑TOKEN ‼️"
msgstr "删除已保存的🔗链接和🔑TOKEN!!"

#: utils/handler.py:61 utils/handler.py:94
msgid "Refresh Main Menu"
msgstr "刷新主菜单"

#: utils/handler.py:62 utils/handler.py:95
msgid "切换语言"
msgstr "Switch language"

#: utils/handler.py:64
msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

#: utils/handler.py:73
msgid "Your Nezha Dashboard is:\n"
msgstr "您的哪吒面板是：\n"

#: utils/handler.py:76
msgid "<b>Start NOW</b>!"
msgstr "<b>现在就开始</b>！"

#: utils/handler.py:86
msgid "Set up 🔗URL"
msgstr "设置 🔗链接"

#: utils/handler.py:87
msgid "Set up 🔑TOKEN"
msgstr "设置 🔑TOKEN"

#: utils/handler.py:90
msgid "Set up ALL"
msgstr "设置全部"

#: utils/handler.py:91
msgid "Delete ALL"
msgstr "删除所有保存数据"

#: utils/handler.py:132
msgid "Here is the query summary for your Nezha panel:\n"
"============================"
msgstr "这是您哪吒面板的统计摘要：\n"
"=============================="

#: utils/handler.py:133
msgid "Servers number:               {:>4}"
msgstr "服务器数量： {:>4}"

#: utils/handler.py:134
msgid "Tags number:                    {:>4}"
msgstr "分组的数量： {:>4}"

#: utils/handler.py:135
msgid "Offline servers number:    {:>4}"
msgstr "离线服务器： {:>4}"

#: utils/handler.py:136
msgid "Servers with ipv4 & ipv6: {:>4}"
msgstr "双栈服务器： {:>4}"

#: utils/handler.py:151
msgid "Get Summary on All Servers"
msgstr "获取所有服务器的统计信息"

#: utils/handler.py:152
msgid "List All Offline Servers"
msgstr "列出所有离线服务器"

#: utils/handler.py:155 utils/handler.py:182 utils/handler.py:238
msgid "Back to Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#: utils/handler.py:167 utils/handler.py:268
msgid "Time out request. Please send /start to return to the Main Menu."
msgstr "超时请求。请发送 /start 返回主菜单。"

#: utils/handler.py:181
msgid "{} summary in detail"
msgstr "{} 详细统计数据总结"

#: utils/handler.py:186
msgid "Here is the summary for tag {}"
msgstr "下面是分组 {} 的摘要"

#: utils/handler.py:187
msgid "Servers number:  {}"
msgstr "服务器数量： {}"

#: utils/handler.py:188
msgid "Offline servers number:      {}"
msgstr "离线服务器： {}"

#: utils/handler.py:189
msgid "Servers with ipv4 & ipv6:   {}"
msgstr "双栈服务器： {}"

#: utils/handler.py:194 utils/handler.py:275 utils/handler.py:464
#: utils/nezha.py:77
msgid "❇️Online"
msgstr "❇️在线"

#: utils/handler.py:194 utils/handler.py:275 utils/handler.py:464
#: utils/nezha.py:77
msgid "☠️Offline"
msgstr "☠️掉线"

#: utils/handler.py:209
msgid "Parameters Error!\n"
"Please send /id id again."
msgstr "参数错误！\n"
"请重新发送 /id 服务器id"

#: utils/handler.py:213
msgid "Input id is not a positive integer.\n"
"Please send /id id again."
msgstr "输入ID不是正整数。\n"
"请重新发送 /id 服务器id"

#: utils/handler.py:223 utils/handler.py:443
msgid "Please add {} for your nezha monitoring site."
msgstr "请为您的哪吒监测站点添加 {} 信息。"

#: utils/handler.py:237
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: utils/handler.py:278
msgid "Congratulations! No offline server found."
msgstr "恭喜！未发现离线服务器。"

#: utils/handler.py:297
msgid "`YOUR_URL YOUR_TOKEN`"
msgstr "`YOUR_URL YOUR_TOKEN`"

#: utils/handler.py:299
msgid "`YOUR_{}`"
msgstr "`YOUR_{}`"

#: utils/handler.py:302
msgid "Please set up your Nezha dashboard by /{} {}"
msgstr "请通过 /{} {} 设置您的哪吒面板"

#: utils/handler.py:344
msgid "Here is your saved data:"
msgstr "这是您保存的数据："

#: utils/handler.py:352
#, python-brace-format
msgid "{0} is not set.\n"
"Please send: /{1} YOUR_{0}"
msgstr "{0} 未设置。\n"
"请发送: /{1} 您的{0}"

#: utils/handler.py:364
msgid "Your 🔗URL and 🔑TOKEN was <b>DELETED</b>!\n"
"Use /start to go back to the main menu.\n"
"Use /add to set your Data. "
msgstr "您的 🔗URL 和 🔑TOKEN <b>已删除</b>！\n"
"使用 /start 返回主菜单。\n"
"使用 /add 来设置您的数据。 "

#: utils/handler.py:375
msgid "Confirm to Delete"
msgstr "确认删除"

#: utils/handler.py:376
msgid "Cancel"
msgstr "取消操作"

#: utils/handler.py:379
msgid "Please confirm your request:"
msgstr "请确认您的请求："

#: utils/handler.py:388
msgid "Parameters Error!\n"
"Please send: /add YOUR_URL YOUR_TOKEN"
msgstr "参数错误！\n"
"请发送: /add YOUR_URL YOUR_TOKEN"

#: utils/handler.py:392
msgid "Use /start to Start."
msgstr "使用 /start 来使用本机器人"

#: utils/handler.py:405
msgid "Parameters Error!\n"
"Please use: /url YOUR_URL"
msgstr "参数错误！\n"
"请使用：/url YOUR_URL"

#: utils/handler.py:422
msgid "Parameters Error!\n"
"Please use: /token YOUR_TOKEN"
msgstr "参数错误!\n"
"请使用: /token YOUR_TOKEN"

#: utils/handler.py:447
msgid "No input words! Please send /search keywords."
msgstr "没有输入关键词！请发送 /search 关键词（支持多个）。"

#: utils/handler.py:449
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: utils/handler.py:468
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: utils/handler.py:481
msgid "Use /start to start."
msgstr "使用 /start 来使用本机器人。"

#: utils/handler.py:482
msgid "Use /add YOUR_URL YOUR_TOKEN to add your site data."
msgstr "使用 /add YOUR_URL YOUR_TOKEN 来添加您的站点数据。"

#: utils/handler.py:483
msgid "Use /delete to delete saved data."
msgstr "使用 /delete 删除已保存的数据。"

#: utils/handler.py:484
msgid "Use /url YOUR_URL to update url."
msgstr "使用 /url YOUR_URL 更新URL。"

#: utils/handler.py:485
msgid "Use /token YOUR_TOKEN to update token."
msgstr "使用 /token YOUR_TAKEN 来更新令牌。"

#: utils/handler.py:486
msgid "Use /info to get your url and token."
msgstr "使用 /info 获取您的URL和令牌。"

#: utils/handler.py:487
msgid "Use /id id to query by id directly."
msgstr "使用 /id 直接通过 id 查询。"

#: utils/handler.py:488
msgid "Use /all to get statistics summary of all servers."
msgstr "使用 /all 获取所有服务器的统计数据摘要。"

#: utils/handler.py:489
msgid "Use /search keywords to search in server names."
msgstr "使用 /search 关键字 搜索服务器名称。"

#: utils/handler.py:490
msgid "Please enjoy your time!"
msgstr "玩得愉快！"

#: utils/handler.py:530
msgid "This command is not allowed in groups! Please send it privately!"
msgstr "此命令不允许在群组中使用！请私聊发送！"

#: utils/nezha.py:78
msgid "No CPU info"
msgstr "无 CPU 信息"

#: utils/nezha.py:105
msgid "Platform:  {}"
msgstr "平台： {}"

#: utils/nezha.py:106
msgid "CPU info:        {}"
msgstr "CPU 信息： {}"

#: utils/nezha.py:107
msgid "Uptime:    {}"
msgstr "运行时间： {}"

#: utils/nezha.py:108
msgid "Load:       {:.2f} {:.2f} {:.2f}"
msgstr "负载： {:.2f} {:.2f} {:.2f}"

#: utils/nezha.py:109
msgid "CPU:        {:.2%} [{}]"
msgstr "CPU： {:.2%} [{}]"

#: utils/nezha.py:110
msgid "MemUsed:   {:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "内存： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:111
msgid "SwapUsed:  {:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "交换： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:112
msgid "DiskUsed:    {:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "磁盘： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:113
msgid "Transfer:      ↓{:<10s} ↑{}"
msgstr "流量： ↓{:<10s} ↑{}"

#: utils/nezha.py:114
msgid "TransRate:   ↓{:<10s} ↑{}/s"
msgstr "网速： ↓{:<10s} ↑{}/s"

#: utils/nezha.py:115 utils/nezha.py:185
msgid "\n"
"Updated on:{:>25}"
msgstr "\n"
"更新于：{:>25}"

#: utils/nezha.py:172
msgid "Total Summary for {}"
msgstr "{} 统计信息"

#: utils/nezha.py:174
msgid "Server Number:           {}"
msgstr "服务器数量： {}"

#: utils/nezha.py:175
msgid "Online Server Number: {}"
msgstr "在线服务器： {}"

#: utils/nezha.py:176
msgid "CPU Cores:       {}"
msgstr "CPU核心数： {}"

#: utils/nezha.py:177
msgid "Memory Usage:{:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "内存： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:178
msgid "Swap Usage:     {:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "交换： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:179
msgid "Disk Usage:       {:<3.1%} [{}/{}]"
msgstr "磁盘： {:<3.1%} [{}/{}]"

#: utils/nezha.py:180
msgid "NetInSpeed:       ↓{}/s"
msgstr "下行速度： ↓{}/s"

#: utils/nezha.py:181
msgid "NetOutSpeed:    ↑{}/s"
msgstr "上行速度： ↑{}/s"

#: utils/nezha.py:182
msgid "NetInTransfer:     ↓{}"
msgstr "下行流量： ↓{}"

#: utils/nezha.py:183
msgid "NetOutTransfer: ↑{}"
msgstr "上行流量： ↑{}"

#: utils/nezha.py:184
msgid "Traffic Parity:      {:<3.1%}"
msgstr "流量对等性： {:<3.1%}"

#: utils/nezha.py:209
msgid "{} Days {} Hours"
msgstr "{} 天 {} 小时"

#: utils/nezha.py:211
msgid "{} Hours {} Minutes"
msgstr "{} 小时 {} 分钟"

